有無人今日聞到空氣有陣酸味？好那鼻

觀塘陣味好勁

推

1

長沙灣區都有少少怪味

係咪都係似燒煙花味？